Vaihtoehtoinen ratkaisu Forum-tehtävään.
-

Tässä käytetään ehkäpä vähän vähemmän hienostuneita kielen mahdollisuuksia, 
ja asiat luodaan loogisessa järjestyksessä luentomateriaalissa kuvatulla tavalla.